侵係最高法院步處左咁耐，一鋪就破功

點解破功

無得推翻四個州的選舉結果

部署 一舖 識唔識字

打杖囉
打輸一齊投共

侵自己委任法官都俾拜登收買